［解夢撚入]夢見女同事喺公司幫我含撚

發夢夢到女同事喺公司有cctv嘅房入面幫我含撚
下下深喉
係代表咗啲乜，有咩啟示
利申：有女朋友

照下鏡睇下自己咩樣先

起身換底褲再照鏡
完

通常夢境和現實都係相反，你發這個夢代表有一班男同事每日都虎視眈眈你條J，想幫你口爆

有20年解夢經驗

訓醒就起身返工啦on9

首先要女同事圖

應該真係含左
你試下問個女同事 你條撚好冇味
申利 21年解夢經驗

應該係你條撚平時太芳香噴鼻
你女同事忍唔住 夜晚靜雞雞潛入你個夢到
含到雪雪聲

證明你條女出面食飽左好耐無同你做所以你鳩痕發春夢

女鬼索命

你女同事係索女 -> 你性生活得唔到滿足, 想追求刺激
你女同事係cat girl-> 無解

你想同佢關係提升 唔一定關性事